# README #
Репозиторий для работ по языку Perl

### Репозиторий содержит работы ###

* Поиск индетификаторов - поиск индетификаторов в строке
* Работа с файлами -  поиск идентификаторов в файле Pounts.java и запись в файл result.txt
* Удаление комментариев и пробелов - сжатие кода файла Pounts.java путём удаления комментариев и пробельных символов и запись кода в файл result.txt
* Удаление пробелов - сжатие кода файла Pounts.java путём удаления пробельных символов и запись кода в файл result.txt
* Замена индетификаторов и переименование файла - замена найденных индетификаторов на короткие имена и запись результирующего кода в файл result.txt     
* Поиск текста в файлах каталогов - поиск вводимого текста в файлах каталога с исполняемым файлом